[FF]如果打仗，邊到做基地好?

純FF，手足們會揀邊到做基地最好? 定仍舊各地開花 第2日返工?

老老77 青衣幾好守 純ff

定係留係屋企算 答我
連登好LAG呀

no基地
全民游擊
閒時港豬
戰時手足

如果真打仗
港豬都冇得做
工冇得返 網冇得上 所以鋪頭閂哂 全港水靜河飛
日日一起身就係打打殺殺

游撃活動，有嘢即幫拖

好似ISIS同越南仔咁, 打遊擊